大家要認真留意下fb個SaveHK group

用假ac潛左入去， 係一個幾大既藍group, 唔似愛字頭呢堆收錢既， 亦都睇到一部份人係警察， 其餘大部分都係咩都冇既ac或者上左年紀既

不外乎都係話我地係d咩暴徒， 做戲， 收錢，假文宣， 但佢地唔只係講， 會真正行動，share video上去， 有d成7千個like

大家請低調加入去， 睇下有冇身邊好友家人被洗腦

暫時諗到既係咪可以扮藍煽動佢地做激進行為

少年,你太年輕了.你以為fb上真的有那麼多人回覆你的帖子?其實都是我一個人回的,不然我再換個id發同樣的話給你看.

咪玩膠住

注意到一個好大分別， 就係其實佢地都唔團結

唔似我地目標一致但有人左膠和理非有人勇武

佢地只係一堆散沙， 共同點佢地一致覺得支持警察， 係中國人， 香港好亂乜乜乜， 但一講深少少就冇邏輯冇證據， 屈得就屈， 是但一張圖有時圖都冇一野屈埋黎

但重點係通常只係個main post好多like，下面幾百個留言得幾個like， 例如一個post話影到暴徒跳閘， A就一句而家大學生讀屎片， B就一句犯法快d拉，C就話朋友講係肥佬黎請番黎既，即係跟本牛頭唔搭馬咀

唔知d廢中廢老係只睇大post就like， 定係唔會思考下面幾十種屈法係唔係自己認同既

仲有一點係， 有廢藍話佢可以忍受連儂牆， 即係要令佢地分化就要激進化佢地做既野， 令淺藍開心諗代唔代表自己

佢地既精神支柱係警察， 如果警察被調查， 冇人保護藍絲， 班廢藍一定唔會咁串， 佢既警察=正義春夢就會玩完

所以要不斷支持佢地，等班警察澎脹覺得自己係救世主， 落足力打多d國際核彈出黎， 同時口講叫其他人要斬哂d小強，打殘d暴徒，捐多d錢比警察，燒美國旗， 遊行有錢收等等， 淺藍有少少機會懷疑自己係咪入錯group

一班自我中心嘅聚埋一齊都係自我中心

咪撚叫佢地激進野

咁又係， 除左d黑社會大部份都係只敢清下牆揮下旗， 收錢唱國歌仲要claim定未來保險，個個都只係為自己著想， 佢地有膽行動中共一早倒台

所以要藍絲服就係要拳頭大， 大過黑警